七警俾判罪成唔公義，咁東條英機被封為甲級戰犯都係唔公義

大廚英明

東條君應封為中國慈父 位於國父孫中山之上